我 很想 很想打俾你

我 很想 很想打俾你
但我知道 如果我 真的打俾你
你就會 驚我想約你

打

痛

麻醉自己

張國榮既弱？

李克強既紅日

我不想 你知道 我想你
若你知道 我真的 很想 很想你
你就會 不再跟我睇戲

每當看見路上的愛侶擁抱互望 我只看得見絕望🚬

我都好想你打俾我

pm我